肥芝簡直係我心目中嘅完美女性

早排睇咗肥芝故，睇完我簡直畀肥芝深深咁吸引咗
如果肥芝係真人你話幾好呢
又慳家又易滿足又主動又大波又有女人味
我都唔明點解佢咁完美

我愛你啊肥芝，我會奶哂你全身，奶到你出哂水
你床頭嘅底褲，可唔可以畀我？我想無時無刻都帶係身
我真係好愛你架芝芝豬豬

你啪左幾多箱美極？

冇啪過
芝芝啲老泥要原汁原味先好食

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

我愛肥芝
芝芝bbg我想原汁原味咁享用你
啜你啲肉啜到雪雪聲

想屌佢肚腩
叫佢用啲肉夾住我碌腸仔

有冇法子可以識到個好似芝芝咁嘅女性？我睇芝芝故睇到扯咗，好需要下火

有人正皮咗
係咪好認同芝芝好索？